將譚仔到入監察名單

將譚仔納入監察名單，再有進一步行動顯示到佢係藍先申請裝修

拉 good morning sir
藍罷買 黑先裝修

係喎sor